［認真］香港人自救方法

事到如今，我地無謂再自己呃自己話岀面既一切係正常。
香港被打開雙手擁抱支那病人，
一早已經唔再安全。
所以香港人自救，
一定要實行全港三罷，
實行自我隔離(isolation)。
唔好再FF可以正常反工岀街見朋友娛樂，
口罩唔係萬能，
你睇醫護人員包到咁都中招。
親年放假想去戲院睇戲？支持子華神？
有無諗過要同一大班人坐咁近成個幾鐘，
就算大家有口罩都有風險。
要記住今次病毒極有可能係空氣傳染(airborne)，
而且一開始病徵極不明顯。
睇個戲娛樂下，
分分鐘你就變緊密接觸者。
除非你包場，咁你stay係屋企睇netflix睇小鴨免費包埸咪仲好。
同樣道理，接觸身邊既同事朋友家人都唔安全，
因為你唔會知，甚至佢地都唔會知自己係帶菌者。
住係同一個屋頂下既就無得好講，
但唔係必要既呢段危險非常時期就唔好見住了，保留命仔要緊。
最後，如果大家都做到盡量減少岀門，
個個stay係屋企，
香港變成城，經濟生意衰到貼地，
自然就會比到無能政府壓力。

全港三罷，
自我隔離。

停駛高鐵，
限制入境。

光復香港，
時代革命。

五大訴求，
缺一不可。

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10